港仔溝唔到港女先娶大陸妹

未結婚前d大陸妹乜都制
結左婚之後乜都講錢又唔返工

而港女結婚前同結婚後都會返工，一齊儲錢供樓

港女係結婚前已經講錢，結婚後唔返工喎

港女婚前婚後都乜撚都唔制
起碼人地大陸妹肯做下戲哄人開心
班港閪呢

出錢帶埋你去玩都閪我面 比氣我受 含撚啦臭閪

你都on9